點解我生得咁靚仔，都冇人願意入嚟回覆我啲post

靚 邊撚到靚

無圖你話自己靚？

睇下你個龜頭先啦

見你咁撚慘就回下你啦

因為烏龜也是龜